港島人表示 大西北好高科技

港島d電車又舊又無冷集
但新界輕鐵就又新又靚

氣

要咁新嚟把鬼

岩呀，半山無輕鐵好落後

串鳩我?!

D 移民都係

事實上係 電車應該要淘汰

有時仲慢過你行路

夜晚食完飯搭下電車不知幾爽 由總站搭到去總站

電車都有新車㗎

但輕鐵車費其實唔便宜，通左車二十幾年嚟係咁俾人𨳒

你應該唔係住港島

有纜車上梅道

依家有啲叮叮有冷氣

其實一般屯門人都係騎牛 正常人搭會輕鐵

電車乾淨好多

其實一般香港人係唔係都係鍾意電車居多？

其實大西北好大
咁嘅距離擺返落市區 其實輕鐵算平
只係行地面垃圾、慢

補充下：輕鐵仲有宗罪叫班次疏落
走咗班你就
得元朗大馬路4線合一先叫做ok

叫佢同電車鬥快, 條友真係唔識架WOR

送錢畀大陸

我唔信，幾時拍片試一次？

坐電車先有生活態度

住太古城，身邊總有日本人做鄰居
住鯉景灣，就要學韓文同韓國人做鄰居
住名城，連看更都同你講國語

大西北，不了